得罪講句 件艾瑪利始終都係歐霸料！！

帶巴黎仲廢過白蘭斯

佢今次出線16強已經有進步了

帶巴黎無16強 真係不如死左佢

法甲本身唔高質 進到十六強算係咁 法甲同意甲沒落緊
psg呢隊波 睇就勁 法甲就班霸 出到去 屌 熱刺之流

依家山寨王都做唔嚟

熱刺就算撚數啦
比摩納哥禁住黎屌
真係食熱狗咁食